[回帶扮live] 送禮佳品 挖空本書做賀卡

Hi又係我
扮工時間無野做黎回個帶

上年聖誕節整左本簿，中間挖左個窿放d野入去做聖誕卡送比男友
我都覺得自己好撚勁，share下

首先梗係要買本簿啦，最緊要夠厚
唔好咁大本，如果唔係𠝹撚到2047
呢本野我係cotton on買既，好似係schedule book黎
但我無影到個樣係點

我係用果d筆刀𠝹既，每次𠝹到3,4層
其實用𠝹刀有效率d，不過我太粗魯廢事𠝹爛

如是者，我每日返工𠝹下，返屋企𠝹下
𠝹左個幾星期

邊個偷偷留下正皮走左去!!

睇緊都出句聲呀

挖到差唔多既時候
印左句我中意既quote係塊膠片度做個底
(要用laser printer先印到好似係)

界到手軟

磨返平D界位先吧

呢個真
整到一半想放棄

係模型舖買左隻人仔
原本想買結婚公仔，但好似催婚咁
所以算

丁屎咁大隻都60幾蚊，事後係淘寶見到幾蚊都有

然後又買左樽假雪
其實心目中想買粉狀沈落去，不過佢得呢隻就是但

Lm

點解做手工都要負皮我！

幫你比返個正評

多謝!!

個過程無影低
係膠片印左棵樹，諗住倒d凸粉落去效果靚d
On9點知熱風槍吹到塊膠彎鳩左
唉是但啦照痴落去

之後痴埋隻人仔，用水彩筆印d雪落去

收到呢啲真係要扮開心

d 雪 sad 左
整得好靚

本野有咩用？

佢都成日自製卡比我架

無
女人係中意做無謂野

諗住落d閃粉落去夢幻d

屌你老味變左霧霾

最後買左樽白色廣告彩封好d邊

完成

LM

又係你

Paul smith

小妹收到開心到暈